有無Moov苦主

話說呢幾日見佢同Apple Music差不多價位
又做promote又多D本地歌就課金啦

點知一嚟就出事
屌你老母個apps每10秒同我自動暫停一次係咩玩法
我想完整咁聽一首歌都聽唔撚到呀
俾錢就係俾你自動pause

我手上兩部An機都出事，反而iPad好似無問題
已經片都拍埋send email去屌佢
唔知有冇其他苦主

用左年幾兩年，無出現過呢個情況
係咪網速唔夠？

較左high quality 串流唔切?
利申冇用MOOV

係咪不斷 斷Wi-Fi 呀
呢類app有時 變流動數據會彈warning架喎

未試過online聽，只會download落離未斷過

我用iPhone 聽聽下停左 /跳下首 有時直頭聽到一半彈app

應該係網速唔夠

Between, 有無人覺得moov無得search自己歌單d歌好撚on9

佢quality分 128 320 同hifi, hifi成20 至30mb自己去setting睇

用左幾年都搵唔到
求教學

Iphone用佐年幾無乜問題喎

佢成日都唔識開始下載